做乜撚半夜三更落狗屎

d 雨大大粒, 好撚嘈
比d 雨嘈醒左

本身就瞓著都醒咗

邊區

有咩

自爆唔答
原來真係好局部地區
屌你老母大交合

上水

淨係得北區落